江湖傳聞 九龍區警署鬧鬼 黑衣人現魔鏡

一名外籍警官有一次在該警署等候電梯時，在電梯旁邊供軍裝警員照鏡以整理衣冠的鏡子中，看到一個不屬於自己的男性面孔和身影，外籍警官察看左右乃無一人。後來他同袍談及此事，發現不少同袍也曾經在這塊鏡見過這名「黑衣男子」。警署鬧鬼之說言之鑿鑿，警署高層雖然並不相信鬼神之說，但為安撫決定拆除所有在電梯旁邊的鏡子。

有報館曾經為此事向警方求証，據引述，警方証實警署確實拆除所有在電梯傍邊的鏡子，但否認與鬧鬼有關，警方發言人表示，拆除鏡子是因為搬運物件時有可能撞毀鏡子釀成意外，當局基於安全考慮，決定將鏡子拆去。

手足怨氣好重

手足ah

手足

旺角狗屋？831手足...

old fake news 改篇 拉

警方証實警署確實拆除所有在電梯傍邊的鏡子

old fake news 改篇 拉 x2

old fake news 改篇 拉 x3

差佬無論港英時期到依家都好撚迷信

大佬呀

恐怖分子高層唔迷信絕對嘥氣，如果唔係就唔會831之後成個禮拜封咗個站喺下面打齋作法啦

就算有冇鬼都好

做咁撚多陰質嘢點會瞓得落呀

不過好難講班賤種泯滅人性

18年故仔改篇 拉

冇汁冇時間

陰質

屌你 呢個傳聞已經10幾多年

聽講當年六七暴動班差佬用防暴槍錯手打死咗幾個左仔

之後掉落海邊用魚網撈返出嚟就當係偷渡客處理

之後搞撚咗好撚大壇嘢作法先平息到件事

只要我地繼續供奉個手足 佢就會猛好多

無錯

聽講班師父嘅法術係有時限，而且會折壽同報係家人身上

推

被害手足忍耐下，他日光復香港必定好好超渡義士

唔明點解咁多唔fc文盲

18年故仔改篇 拉

推返國際戰線最開心
作FAKE NEWS上熱門想人地唔提22條單野?

樓下再推果D 全部係on9 仔

好似連關公都走埋，不竊同黑9為伍

俾天收就緊架喇，但呢家22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

Agger
出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

俾心機
出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

收皮啦 日日出無聊野

出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

fake news仲推

拉

你老母fake就唔好再推再引人回啦

岩啊
出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

鬼故 靈體 風水

三大連登弱智，同台灣人迷信、韓國邪教冇分別

可能咁岩班狗放飯無野做咪上黎洗走22條同國際戰線D POST囉
出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

集眾連登有智慧既巴打之力
一齊拉鳩個 Post

出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

推呢個

呢個鬼故好耐喇wo
仲傳聞話係白警除暴go番黎搵人報仇

警署高層雖然並不相信鬼神之說

拆除鏡子是因為搬運物件時有可能撞毀鏡子釀成意外，當局基於安全考慮，決定將鏡子拆去。

平時無嘢搬 ？
呢排搬乜嘢 ？
塊鏡幾時裝 ？

出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

請善用不推文回覆功能

7月14未到就禁猛

肯定喺裏面打死過手足

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

pin

推
手足好猛 驚甴知驚未？拉 拉你老母

曾經孫悟空都只係虛構人物 但就俾人當真又起廟又供奉 集體意識下共同念力將佢變成神 以致今日真係有顯靈事件出現 現在的確有一個真實嘅靈魂 要好好供奉佢

推 推

old story

好多唔知真心膠定五毛定唔知D狗放晏係撚咁推
明明國際戰線呢家著晒火

太子手足

真係有鬼曱甴平一早死咗，林奠一早死咗

Push

tmr 721

手足個仇一定唔可以忘記
但同時出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

請善用不推文回覆功能

上左電就上左電啦

本身打算推 但係有個on9仔出黎懶醒搞禍個場

咁多時間唔推爆22條 同國際戰線?
出面22條單野同國際戰線著晒火既時候
出單咁既 fake news 故仔改篇，自己諗點解
推返國際戰線啦手足

18年故仔改篇 拉

請善用不推文回覆功能

唔係18年故仔，係再舊好多，十幾年前架啦

雲海個陣有打去問

sor 唔夠 update 但重點係 fake news

若然未報

呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

Show blocked user

FAKE NEWS
SPIN 22,23

你條友今日一早就出黑人歧視post
現在就出fake new
乜居心

改篇鬼故

Pin this

知你好嬲
但記得不推文回覆